國際線-中泰大戰上演~

各位快啲喺Twitter 做多啲文宣啦
宜家中泰大戰緊啊
仲唔快啲過嚟一齊幫手
P.S. 放心啦我都有份打國際線

咩事即出！！

有個泰國男明星個女朋友retweet 咗個肺炎嚟自中国+台灣唔係中國一部分
詳情我唔太記得… 你睇#nenvy 同 #standwithbright 啦

推

[花生］泰國網民因為台灣，同支那網民開戰

國際戰線！上Twitter 撐泰國人！

#510 有懶人包

Twitter懶人包另一個version

係時候改變習慣
講兩個國家嘅時候，如果有蚑那，請將蚑那擺到最後面

點解香港係細路女
但係幾好

想知nnevyy點解